有冇邊一集bigboysclub好似章魚城個集咁好笑

呢排個人情緒低落，想笑下

新香蕉訪問張如城

訪問林敏聰都ok

撚尻龜頭bob